Jürri Käggo ja Soldat Jaak Jurgenson on Mangul Põdra käest 1/2 leisikat linno warrastanud mis Mangul Podra nende käest on kätte sanud. 
Mõistetud
Jürri Käggo ja Soldat Jaak Jürgenson saawad mõllemad selle warguse pärrast 30 hopi witsa.
Pea kohtumees J. Kuldkep
